有無傻鳩高位買咗6088仲未走?

屌喇星，成日都咁樣升升跌跌

你老味又係咁
夢想中的彼岸為何還未到

6.4 預等一年

6.3已走

第一注5.95入 7蚊走左
第二注5蚊入 5.5走埋
無貨一身輕

入左港股通啦 好似係

今日跌到咁

I know that feel

上番5.3😨

嚇撚死，本來仲諗住今日跌多少少再溝下貨

5.48😨

之前個post有講過6088好大機會入深港通
想短炒可以睇下炒唔炒到12月頭

都有d淆
上次上到5.8跟住插水

今次都好可能係咁

聽日返到家鄉就唔玩啦

5.8，各位手足我望到家鄉喇

大師兄返黎喇

放未

個勢咁勁就照搏啦，反正都已經等左兩個月唔爭在啦

我都1516 升唔放跌又唔放

一個月高位 心郁郁想入番

呢個價位仲夠膽搏!?

7蚊先走都未遲

回緊

成日都係咁，永世都走唔到啦

呢隻西野真係唔敢玩 日日上落咁大

坐撚左個幾月, 息都食撚埋
唔差在再等下

短炒變長揸

5.8鑽石頂

仲係5.8唔識郁

各位手足見5.9了

上呀 吊佢老尾

5.9 放了

我呢d貪心的小狗決定企多陣

6.6家鄉無望啦

咩料 岩岩破5.9wo

重上六蚊

逆市大升 好賤

上唔到6蚊 一6蚊d人就放

因為好多我地呢D價位入嘅傻鳩

sh啦 6蚊走都係垃圾

6蚊成500幾萬股等緊走人

其實都只係四千萬內

大位囉, 今日有人掃穿佢應該上多小小都ok

5.95

Cls 6蚊阻力大到

6蚊喇各位手足